大家用開邊隻外置充電器 有冇介紹？

有冇一萬mah 又細又輕？

小米

正牌小米無得輸

屌米 平靚正

唔係掛...中國野....

有冇其他選擇

Sony 8700

用緊ANKER 30000MAH磚頭

sony

+1
次次比人見到都比人笑

內置lighting, Micro USB, USB-C同USB充電線

你避得開唔係中國野？

所以上黎問

iwalk

有齊type c lightning microusb

Sony

一個牛魔王屌打哂你地啦

小米高配

8000都咁貴

apple認證

用緊呢隻 叉電好快
又靚 size同6s plus一樣咁闊 矮少少
iphone 6S plus可以叉2次半
個陣係深水埗高登買

價錢係低過300 無記錯嘅話

大陸做既仿日本野